連加特同屎達寧邊個垃圾d?

正評：屎達
負評：連加特

英格蘭美沙 史達寧

史達寧連對面個工作人員都恰鳩佢

連加特果球抽射 睇到我濕晒 藍天射球

美沙勁過佢 佢起碼掂到波 上半場佢傳波全隊最少

屎達寧波都未射到...

唔好睇少佢 上半場佢有3腳射門

美沙

呢球都屌

一早換走屎達 就唔洗加時啦

實時評分我lin已經低過華dee了

一尻樣

負作用

呃正評
屎達寧今屆冇腳好波 連加特都叫入過世界波

一齊走啦屌 垃撚圾

軒達臣

又bin 得 第一下越位唔入 第二下單刀又唔入

食屎啦

身價9000萬 屎達寧

生性未 今場睇好屎入波架